[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(15) - 麻煩新手巴絲睇睇第一頁

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

New post LM

入公會條件：需主線推到72話

目前公會列表
LIHKG 滿
LIHKG2 滿
LIHKG3 收人中

資料網整合：
【台仔注意】巴哈：

【殘體注意】支那wiki：

【泡菜注意】食物好感表+韓版攻略網：

屌 出左 灰魔 有無人想試下打ex

876 176 461 add me

go go go 已招待

追咗post，樓上有巴打建議紅班同藍威，但我無練呢兩隻，紅班應該會借人地隻70lv，另外3隻帶咩好

落咩好

廢青巴係咪入公會

唔知 ex 第一次打 應該靠團長反擊掛

你唔貼box點推薦

聽日會唔會出新人

仲有冇位
上星期已經排緊

唔係回唔到血咩

尋晚失蹤左果兩位巴打又上返水
暫時仲有兩位未入tg group 今晚再睇下點
你留定tg俾我先

我買唔到所以買左雷神把武先至無石

ex灰魔打人咁撚痛既

對唔住 係我廢 都係打返hard算

係呀等緊 有位未

點會廢
係個盾無得反依家唔知點解決

隻神速 打佢係破唔到防?

有綠團同神速冇可能過唔到
你卡關即係戰力唔夠
去刷下裝備同覺醒先
主力升藍金 綠團 紅班之後冇得借要用自己都要升埋

想入公會，啱啱離開左其他公會

409525242

神速好似要靠大技

thx 巴打

hard真係訓係到都嬴

爽瞓

24小時後先可以再入 黎三團？

三團群？

1

好，你加唔加到我？定要我自己申請？

LM

你未係表簽到呀

要自己申請 團名叫LIHKG3 團長叫猫先生 仲有三個位 我都等團長開tg群

簽左啦,尋晚報埋數

我要等夠24小時…

72第一關無得借綠團,請問可以用咩角過img]

用果隻可以過

係阿個陣未係3團 好驚會冇左個位 所以您要不停咁叫留位 驚人唔記得您留左位

算係咁 keep住有活動

係咪限左您公主 團長個關 ？
我用紅班 佢比既公主 弊高 團長放後備

係google form未 打"／"

係呀, 無幣高

雷神狂頂傷，靠女主回血，同埋男主反擊

夠鐘打錢拉喂

高瑟應該食咩裝？

男主指藍團?

你講弊高 定藍高？

四攻兩防/四攻兩血既配裝
應該邊件用防？

送個隻高瑟洗唔洗升爆先過到主線？

仲有邊個團有位
今日應該過到主線

升左上UR就得

血好似4件

3團留位
今晚就夠24個鐘

其實我綠團都冇用攻裝
我係4血2防

覺得綠團本身都高攻，衝大血防博full counter好d

藍高呢?

唔洗，不過上UR有ssr進化首飾

我試玩緊會心裝 反擊埋去暴擊到個傷好誇

我綠團係血防
雷神都係
班就攻防
金就回防

留左差唔多1百萬錢 等再出活動+20%先賣

成日想雷帝玩三防得唔得?

屌 連贏四場 第五場輸比個撚屌金5輸30分=有二場冇贏過
同埋中午d人好似廢小小

疊到？

藍高未整 番緊工一陣放飯會打裝 打石沖關卡儲石等抽十戒

原來同效果 可以入2次ga

係revenge counter

其實合體技有勁過？用落好似同單人技差唔多咁

你當升咗1LV必殺
有得睇多幾多%

所以我話雷帝三防

會SHOW三個鐵壁出黎 應該係疊左?
冇實測

你睇多次單技同合技幾多%先

得番十支水

0

買

點打？打唔贏

陣

綠團血吸裝

終於打完72話, 申左3會
求批

有冇人知sr同ssr數值差幾多

玩血裝

曬命狗打唔到由得佢啦

綠團 幣高反佢老味啦

耳環都唔使升

有無人灰ex

加油

無人咁打hard
有無，我add

id

希望巴google form未留tg名同簽到

157719134

等換左魔團先試下玩UC/R裝先

done

加左

請問您地 知唔知有個村 搵條友比一百萬佢 佢會比粒ssr鍊進化材料 個條友係邊？

有心心圖個個就係

邀個到見唔到你

完左啦個活動好似

依家呢

隻筋肉人啲數值低成20-30%

打一般可以玩下

邀左

你練咗

有咩用？

做咩走

彈咗Game

我吊 頭先我去左每個村捐曬啲錢走撚曬
利申全村己5心 再捐變成個條村賣既裝 食材都有30%價買

巴打 岩岩3團爆左

唉

應該係我入左

始終係R角 無人權

mvp

打一般就好用，上級就

但佢唔打我隻團長 除非開打

pvp減20%傷，有反彈防反傷對手

肥綠金好似都有反傷盾

食咗3次大絕冇死到

肥藍係反擊計攻擊力

筋肉人計對手打幾多

點睇隻野D數值

我升到UR60覺4 戰力得16500

之前唔係話禁實隻人會出爆LV數值咩紅色果頁,但我唔識整出黎

扣張3星卡打到最後得返團長一隻佢有得唔打咩

藍高

72 紅韓德點打???
綠團好快死

用佢隻70LV藍班加藍金 扣必殺-6磨死左佢

食20%防
綠團血防裝
囚人班扣珠
殘血反CAP

好似係紅班

請問邊條村有得刷會心裝？（爆激）

村無得刷，要靠PVP結算箱抽

吸血裝是咪一樣？

大家準備好體水未

會心、不屈、吸血都要靠PVP箱抽

現在確認されている一部キャラのスキル問題について
2019-06-21
いつも『七つの大罪 ～光と闇の交戦～』をプレイしていただき、ありがとうございます。
『七つの大罪 ～光と闇の交戦～』(以下、『グラクロ』)運営チームです。

現在、確認されている問題につきましてご案内いたします。
こちらのお知らせにて、修正対応の進捗状況をご案内させていただきます。

ご不便おかけしてしまい申し訳ございません。
改善まで今しばらくお待ちいただきますようお願い申し上げます。

================================================
■現在確認されている一部キャラのスキルの不具合修正対応の進捗状況
================================================

■ 〈強欲の罪(フォックス・シン)〉 冒険家 バンの[“生命力強奪”ドレイン]スキルで攻撃時、1回の攻撃が2回攻撃として判定されてしまう問題の修正（修正完了）
①ドレインで攻撃するとダメージを100％与えない状態で反撃を受ける問題の修正
②「攻撃を受けると能力値が増加する特殊戦技」を持つ敵にドレイン攻撃をすると1回の攻撃で2回の特殊戦技が発動される問題の修正
③1回のドレイン攻撃で特殊戦技が発動されたヘルブラムを倒せる問題の修正
：1回目の判定でヘルブラムのHPが0になった場合、ヘルブラムの特殊戦技の効果が発動されて復活するが、2回目の判定でダメージが発生しヘルブラムを倒せてしまう問題が発生しておりました。
※上記の内容は6月20日（木）メンテナンスにて修正完了させて頂きましたが、ご案内が遅くなりました。
ご案内が遅くなりました事をお詫び申し上げます。6月20日（木）メンテナンス内容のご案内にも追加いたしましたので、ご確認お願いいたします。

■ 特殊戦技の中で装備効果が適用されなかった不具合（修正予定）
- 以下のキャラが影響対象になります。

■ 強奪スキルの不具合（修正予定）
- 強奪した対象のバフ効果が強奪された相手がデバフ解除をすると効果が消滅するが強奪した対象のバフ効果を除去及びHPが0になると強奪された対象のデバフが解除されなかった不具合の修正

-“強奪(スナッチ)”は★1スキル基準の情報です。
- 必殺技/合技“フェイクストライク”はLv.1基準の情報です。

■ 殲滅戦の魔神への特殊戦技が複数回に渡り、累積される不具合（修正予定）
- すべての特殊戦技は1個の効果だけ適用されるようになります。

■ 継続ダメージのスキルが特殊戦技の発動妨害ダメージとして計算されてなかった不具合（修正予定）
①毎ターン終了時に追加ダメージを与えた際、ダメージを受けたにも関わらず特殊戦技が発動してしまう不具合の修正
②キャラがダメージを受けなかった場合、次のターン開始時に発動する特殊戦技を持つキャラが影響の対象になります。

■ 攻撃力/防御力/生命力減少数値補正（変更予定）
- 各能力値の減少数値が100%を超える場合、元の能力値の最小20%までしか減少されないように補正値を適用しました。

■ 敵が全滅した際にそのターンに登録されていたスキルカードに対するルール（変更予定）
- 変更前：スキル使用後敵のグループが全滅した際、待機カードは発動せずに気力だけ増加
- 変更後：スキル使用後敵のグループが全滅した際、味方対象のスキルカードは敵全滅後にスキル発動後に次のターンへと移行

※修正予定/変更予定である問題については今後のメンテナンスにて修正を行わせていただきます。

『グラクロ』をプレイ中の皆様、楽しみにされていた皆様にはご不便、ご迷惑をおかけしましたこと、お詫び申し上げます。

安定したプレイ環境でお楽しみいただけるよう、改善に努めてまいります。
今後とも『グラクロ』をよろしくお願いいたします。

『グラクロ』運営チーム

(c) 鈴木央・講談社／「七つの大罪 戒めの復活」製作委員会・MBS (c) NetmarbleCorp. & Funnypaw Co., Ltd. All Rights Reserved.

隻野入三防既話 硬到癲

hard 同 ex 都係秒住掛

不過係秒佢 同 俾佢秒

灰EX攻略，各位點睇
殘體注意

仲諗緊衝唔衝C裝嘅麻煩睇一睇

條友講咁多 最後總結係 目前版本EX難度較難突破

見3團滿左 請問仲有冇公會入

一係睇下有無位多出嚟
一係開4團

其實要打EX灰魔
最好就係打P1 3回合內儲齊3星攻擊卡同BUFF卡
P2打一波

有冇巴打打肥仔ex 614872153

80個咁癲

未add你fd

申咗等你批

過左thanks
但原來尾2個關無得用朋友團長
我dllm

咁你有咩陣
無團長都得嘅

唔該巴打

客咩氣

尾2最緊要係班扣珠

有團長不過無升
紅班 綠王女 綠盾 可唔可以磨死佢

姐係點我唔太明白

有冇中文

應該係要個3樣素材 各打80件 去換1粒 ssr屌飾
1日最多換1粒

隻強奪班係唔係冇用? 唔知升唔升
有時主線要用紅班覺得好廢 明明已經UR60

紅班到後面你就知好用

遲啲打到 65話以上您就知

我有二百幾個銀幣

唔夠生命杯覺唔到6

建議大家打完魔神都入城買杯、積小成多

覺6都係多唔夠1千戰 慢慢啦

升1件靚R裝都幾貴
咁應該3SSR 3C 定全R好

耳環同波波C得啦
想高攻啲啲戒指可以用R

幣班攻傷計錯

本身一下傷計咗2下傷，重唔收返埋今次，唔怪得咁大力

引你班友換咗之後改弱，營運計劃通

屌你老母回水呀
我上到70覺5

重有幣班死咗唔會再留debuff係對手

抵啦今次，次次都破死幣班啲技

好彩冇覺6幣班

想問下新pool 果隻妖精有咩評價？
岩岩中左，追瑪琳追到心淡

你地係邊到睇啲角色係配邊種裝？

而家配裝無咩變化
7成攻防 2成血防 有1成先係其他
攻手配攻防 輔助配血防 無咩好揀
原因主要係因為攻血防裝以外唔加戰力

R覺5都幾燒錢
唔係洗副屬燒

係強化上去難 覺4強化 1野萬幾 20%

可想而知SSR幾貴

r覺4+5 要2x-4x萬

大獎

Thx 湯巴
但我想要瑪琳

有石可以繼續追嘅，幣團長超必要瑪琳合技

uc同c差幾多

玩左件R+5燒左2百萬

終於有UR錢箱啦

R好貴

之前玩左套r覺4加5 玩到破左產
ac都del 淘左個新ac黎玩

洗屬
C=5000
UC=7000

仲有無位收人?

諗住試下，仆佢街洗濕左個頭，焗住燒錢上到+5

追左好多石了
次次保底先中一隻ssr

我諗都要升妖精
細一陪力幣班可以返雪櫃…

點解？

強化呢

都係差幾千掛

洗屬有限錢，強化失敗先金

幣班幾時修正

我記得r覺4強化要過萬

上面寫左幣班有bug...而家大力左1陪…
假如修正番下星期開始會比魔團sm...
妖精係假如我唔換魔團就會升
但我未見過人用所以都唔敢攪住

魔圑睇技好似唔算好勁

據說最強單體

有人講過假如紅屬追求傷害最好係升紅豬
紅豬爆技都係一下秒
技1又無視防禦
應該大力過魔團

而家係屈超必既版本 過千倍率真係咩都打得死
幣班如果傷害降返低我諗會轉返單體行先

神速威壓可以浦返頭

右邊裝 1件黎計 R比C多100-200戰力 成本就多1倍
值唔值就自己考慮下

4隻70都要輸

咁我用c算

垃圾幣班場場都強奪再全攻，見一隻殺一隻

場場都係幣班幣高藍金

神速好似好脆

Pvp上級商店 點解鎖住左唔比買野

而家連一般pvp 場已經都一樣
成身時裝ur65

好事係pvp可能易打咗
壞事就係又要練返隻打手出黎

我都覺得佢太脆 比一封一round再打一轉已經殘
剋屬幣高都打得殘佢

所以暫時無練落去
睇下魔團體質點先

咁起碼好玩d先，場場3人組悶到想死

完全係on撚9，個個一樣睇運數邊個卡靚

諗諗下 魔團優勢係佢有debuff同攻擊技
唔會比高瑟封死

加埋被動 可以吸引到人打佢
咁藍金存活率又高左

d強攻角都係咁上下…神速都係好脆

分享嗰小心得 唔知有無old news is so唔識串
除左答3條問題嗰啲
所有其他只答一題嗰啲愛情度揀嗰啲對話 全部揀最後嗰答案係會加30
好似1999左

可能d人用番藍高封debuff

幣高真係屌打佢 封佢弱點攻擊 打佢又痛
綠屬打手無運行

筋肉人70lvl覺6唔知有冇驚喜

金幣係咪唔會有新ssr角換

我谷哂資源係幣班身上

咁仲等唔等換幣班

唔打PVP未打PVE 依到個個話幣班點點點 但個個未又係用佢打PVP
自己有愛未得 角色就點都會一隻勁過一隻 自己想練邊隻就練邊隻 唔洗聽人講咁多

點打？

風向日日都變

我就係用佢打pve

紅班 幣高 藍金 綠團
都係靠紅班一技扣珠等佢無得出必殺 打後D關套路都係差唔多

一陣原來藍金招必計錯傷

暫時PVE AOE角真係無咩邊隻取代到佢

幣班個個好似只係話佢招強奪係對面死左都照keep住定點？ 唔係好明

Ok thx巴打打

減完20%水龍都變蟲

幣高用黎升藍金回血 keep住清點火個D debuff靠紅班狂扣珠應該磨得死

不過打boss戰最尾個關成日比對面兩下收皮

儲齊3招大輕鬆過啦
不過唔敢auto

你都識講儲齊對面兩隻紅屬 下下狙住你隻幣班打落去
加上我auto

12萬戰達成

我要食完+hp先12萬
點跟

全體技又大力 呢一刻幣班真係屈機

全覺6

擔心你個肝

未 得全覺5
依一兩日搞C裝同覺醒咗D SSR 多咗幾千戰
同埋絆角最好用SR角滿技

今次nerf幣班啲架仔有冇炎上

nerf咗D咩

仲有冇團入

好似話招aoe有bug多咗成倍傷，而家要nerf返

點解好似咁多人有幣高?
見D攻略個個都用幣高 如果冇係唔係好難過到

其實呢....
※上記の内容は6月20日（木）メンテナンスにて修正完了させて頂きましたが、ご案内が遅くなりました。
ご案内が遅くなりました事をお詫び申し上げます。6月20日（木）メンテナンス内容のご案内にも追加いたしましたので、ご確認お願いいたします。
人地講左20號個陣已經fix左 唔係話遲下會fix
我唔知點解你地可以理解成會nerf

有咩 官網淨係話幣班招攻擊之前判定咗計兩次攻擊兩回合
而家改返 全反擊唔會再打到一半就反

唔會啦，就Nerf

完全係兩回事
計返做一回合 一次攻擊姐 影響既係全反擊同戰技加成

成班睇唔清個個炒哂車話nerf

強奪した対象のバフ効果が強奪された相手がデバフ解除をすると効果が消滅するが強奪した対象のバフ効果を除去及びHPが0になると強奪された対象のデバフが解除されなかった不具合の修正
你最多未話佢用強奪之後殺左對面一隻會少左一隻吸番黎嘅攻防
同埋依家打肥仔 綠班幣班招戰技疊錯左 會fix
其他都係講緊另外幾隻角嘅戰技有問題下次會fix
完全搵唔到邊到話會nerf幣班

屌，柒撚咗

未fix之前可以係幣班未打完之前已經反鳩佢依家反而比機會幣班打哂對面先比團長反

如果Nert幣角以後仲邊有人敢換

直頭秒咗團長無得反

係 如果夠傷害打落去嘅話

依度話咗係bug啦，nerf

仲要已經fix埋

招人打肥仔

重有佢係話確認咗，未修正

咁尾二嗰兩關點佢係咁回復無效

好似未修正

綠團同紅班互換 紅班偷珠

※上記の内容は6月20日（木）メンテナンスにて修正完了させて頂きましたが、ご案内が遅くなりました。
ご案内が遅くなりました事をお詫び申し上げます。6月20日（木）メンテナンス内容のご案内にも追加いたしましたので、ご確認お願いいたします
整左啦

3團滿左啦

之後6月21重有多個

原來已修，正

重有2個要修

依家fix完可能打肥仔之後唔會愈打愈少血

係，p3得返15萬血宜家

依家可能係兩隻幣班個戰技重疊左之後仲要狂扣

下期pvp就係幣團天下

到時又會係幣團 幣高 藍金
之後又成班個個用
再多過個零禮拜出隻藍屬人之後 又會有人係到話幣團依家好廢準備比藍屬人打殘

係咪聽日更新？

期期轉風向 抽唔到/換唔到就企左係到

魔團之後 如果艾斯卡諾係藍屬就實會有人講

反而我會想咁組隊

藍金，幣瑪琳，魔團/紅豬

幣瑪唔知個盾係計佢自己定計隊友攻擊力

唔知幣瑪琳個盾有幾多

要抽多3個幣先可以換齊魔團瑪琳

應該計瑪琳自己攻擊力

宜家升住筋肉人等魔團同瑪琳

咁樣嘅話 幣團幣瑪都係玩攻防多
btw你隊磨隊見到都即刻走

新手窮撚升咩稀有度嘅裝最抵屌?
唔想每次用太多錢升

想唔食戰力後手贏要磨下先

等你包膠

湯巴，遠巴之前有講過用右邊C裝備

C裝 慳水慳力

有無Ching今日瘋狂彈game, 6點到依家, 我彈左3,4次

各位巴打比啲意見我 抽唔抽好
利串 末有綠團

唔係uc 咩

20抽保證有ssr
點都抽埋佢

其實每個GRADE只係差幾十戰 唔洗咁執著

想問3條問題

幣高係咪2lv 強化就夠？ 同人打親魔神都見人剩係用2lv 強化😨 真係未見過人用3lv

灰魔神用咩打好 啱啱先過尾關， 比人邀去打hard 直接躺

最後就係瑪琳初初以為好廢， 但最近幾場魔神見人用， 平時就落1星冰控制， 儲到3星就冰黎放大技扣十幾廿萬

多謝巴打既鼓勵

有冇可以借隻 綠金 既裝備比小弟過目

紅豬整極都好低戰力

終於過到72 仲有無團有位

始終係SR角 起碼少千幾-2千戰

冇啦 三團都爆左 要搵人開第四團

頭先組人打ex肥，佢隻65lv紅豬一野打肥仔一半血，搞到我都想升返隻

岩先比對面隻65LV風佬一招大技秒哂我3隻

紅豬可以升到同原ssr睇齊

要覺6，靚裝備

等我下隻都升佢先
btw 我想問佢招2技嘅debuff 其實係乜野黎

SR覺6係咪都係要6星水？

平時刷極都唔出屌飾
今日打2場出兩粒

yes

係一樣料

巴打們有冇呢隻金既裝借黎比我參考下

一般pvp 大家去到幾戰力??
我得6萬9, 頭先銀5見條友7萬未

可能食左料理

唔該湯巴飛巴

日本仔果邊好似又吹奏緊風佬

有無日本討論區既LINK

5ch

架仔藍高絆用朦豬女有咩奇效

岩岩呆撚左 見佢65LV應該無乜野 點知一招大收我皮
之後望佢打我團長D傷 4千幾4千咁扣 講緊一招技

幣高 幣班 風佬

有得用金卷換 可以升爆埋必殺

我都係4攻2防

點解我可以咁差牌運
連輸幾場比戰力低我20000既金五

風佬咁勁架 係咪要升啦

3團既留個telegram俾我或者去睇公會個公告版
btw 我係公會頻講唔到野有無人知點解

班撚屌金5真係好撚好運 第一回合就幣班3LV AOE我 搞到隻金勁殘 輸撚埋

無限rank up金牌

我都試過 之後唔敢放佢

pish

風佬戰技+幣班啪啪聲

請問C裝係咩

C裝覺五之後個個+5 你地會唔會升
得10%成功率個實數值又低

屌佢老母PVP頭幾名個幾個個名@四大天使既全撚部開外掛既

唔會

係咪D卡係咁郁之後第1round關必?
之後有遇過

隻絆角有冇人會上ur同覺醒升戰力

1-好難疊到3LV
2-綠團 藍金／瘦綠金 王女
3-瑪琳控場勁 要升

秒開必殺無遇到
我撞到既係打唔入..我金仔成9000攻開必殺打出去佢成隊扣得千幾

好多人升埋

岩岩覺五左兩件裝未洗屬都玩左三十幾萬，都係慢慢執算

巴打們PVP撞到四大天使既人記得錄低佢,佢地全部掛狗黎

正常 1件平均都要80~100萬
洗屬先係地獄

巴打有冇檢舉佢地

求高手指點升邊隻好同砌隊 卡71話過唔到 睇我啲嘢就知我唔係曬命

有無石抽下英
無嘅話神速都ok嘅，但你要練先

笑死 KEKEKE頭先都講緊 仲話港仔愛用掛

想問下大家覺醒料會直接去村買 定 刷?

刷,去村買既話成60萬先合到一個彩杯

我講唔係杯果d

普通料平時有刷boss戰都會有好多
不過果d料如果差少少既話緊係去村買算數啦,又唔貴

嗰啲平時刷BOSS出嚟好夠用唔使點買
不過如果你急用咪買村

打機班台仔一向都唔妥香港人架啦

巴打咁勁8成8勝率

好痛苦 抽極都唔中王女 綠團
同埋想請教下可以點樣組隊

推到邊

推到43

無晒石了?

爆左頭兩條村100% 仲有30石係身

有幾多SSR幣

1粒

一有石就抽得首抽高瑟係好野之後果啲都不堪入目 等緊下星期換幣團長算我係咪應該一有石就抽最基本果個pool？

3團telegram

3個團已經FULL?

isee, 我仲以為性價比問題

btw 如果本身冇瑪琳值唔值值得in

好糾結 佢故事又快， 應該就出傲慢

有無巴打可以po隻藍威寶嚟睇下
連埋隻絆

佢遲下會落返常駐pool 唔急要其實唔洗抽

係

裝備強化石邊到最好刷 升C裝多多都唔夠

將高星換落嚟可以1換2，好夠洗

oic 咁儲石先

3團個tg 係game 入面㩒唔到

強化石唔見得換wo 覺醒石先有

強化多到用唔晒
你平時打到啲裝拎晒去賣?

屌。。唔小心踩死左隻灰魔神。。

係 唯有刷裝

岩岩申請左唔知幾多團
名:卜二一
btw終於都打完主線啦

72最尾果關 無綠團王女 有幣高 藍威 雷神 點過

最尾唔係有得借好友咩
尾2先無得借難搞啲

用送團
諗辦法最尾死淨團長一個,而你有2張金反擊係手
如無意外應該兩下反擊會打死到佢
巴打加油,我都係岩岩先過到

無綠團好麻煩

呢d有咩用

有冇可能每張卡打唔同人

可以 禁返你想打隻人然後出卡

屌 點解佢會冇當我有標記
打pvp 咁樣輸

對面係咪有雷帝啊

打左好耐
用藍威寶單挑普通紅魔神
都係爭少少

一隻?

風佬係邊隻？

單挑嬴左既有石拎

Normal ?

綠團反會唔會易打

冇試 比人剋屬好似仲易死

唔係一隊咩
我用自己一隊過完有4石
唔知係咪你講果個
一隻係打boss戰果啲呀嘛

1團有冇位可以收我
ID: Micky

屌 課左果個58$3SR-SSR卷 佢真係比3SR我

呢隻都比人吹奏？

求香港團收留我

終於過左72 有無公會

之前pvp有對過好勁…
幣班吸完再打之後佢補刀
我全隊半血都無…
但我唔想升佢

湯巴我今日打2次都係出灰魔
無得叫你carry
希望聽日出紅色

做咩唔畀我打灰魔

佢唔知邊隻個好感度5LV有無飛機頭好過癮

idio
求公會收留

id : Dio

一隊真係得喎

靚靚

睇下之後風向點先
升錯人可大可小

kekeke見人70 6覺

啱啱都跑夠數

75％感覺有時都唔夠爆

唔知攻裝會唔會好啲

我都諗緊仲玩唔玩爆裝好

就係知佢高爆好多人都用防爆

攻裝 貫穿副屬可能係出路
套爆裝都儲整咗成個星期料

藍金本身太低防爆，正常都入套防爆俾佢

我自己都玩返正常攻防裝俾打手

第一次人品爆發 但咁都唔中暴食

停係咪因為左幾日冇玩玩返 所以先比啲甜頭我

另外想問下 依加有5粒彩幣 來緊張團張係咪必換？

KEKEKE台仔過左灰魔EX

來緊隻團長

後備放增傷?

馬肥隻團長成萬攻 加埋綠雷帝加60%攻，咁既陣容過關真係唔難

痴撚線

一萬攻先過 😂我收返埋

追多$788終於中

$788,巴打你對瑪琳真係好有愛喎

有巴打話絆用滿技SR, 係咪唔睇有無特別加成, 同埋絆必殺技??

係呀，雖然唔勁，但有愛

個數值會變返做攻防血

想問下呢個任點解？

去買材料/打材料煮飯

20萬傷

請問巴打 我應該ur 綠團定幣高好

風佬好撚大力

有冇人知第二個任點解？

請教下應該升高瑟 雷帝 定風佬

比我就幣高 團長要過主線就借人

藍金

諗緊買唔買個首抽，兩村爆好感 推到43了 都得3粒幣

多謝解答

無限loop

課金咪有 仲有幾日時間比你儲多2個換幣團

唔想破戒

有冇團仲有位呀~~~

幣團勁？之前冇彩幣換唔到幣班

用送果隻diane, 唔放sub

你地D UC/R裝係刷定買

幾時有活動

終於刷到

煮左好多次都解唔到係咪要煮指定邊個餸

就係要煮圖果個餸
有得買

就係煮圖個個

煮圖入面個個喎

買啦 慳水慳力

用UC定R好

屌你咩

點解我隻藍金換裝要比錢嘅？

SSR要俾

聽日有活動每日可以換一粒
加埋有十粒換 唔洗刷啦

我都係咁話,留返d體水聽日刷活動換好過

依家都有6粒係手 唔洗特登刷住

聽日個活動難唔難

未出好難答你喎

我錯 原來有時標唔到

想問吓依家方向可以係點

主線打到41

怕佢要打最高難度先有

有9粒ssr飾，點用最好？想穩定d刷魔神！

超進幣高幣班 藍金/綠團

威壓或者超進團長，幣高，藍金

Thanks 巴打

我自己就UC 但我好多都懶宜接放ssr

岩岩升左件R燒哂D石

宜家應該提升邊一隻？藍班值唔值得繼續升？

藍金
藍班暫時得打肥仔魔神有用

姐係點唔太明白

但啲鍊始終都有用 巴打您啲運氣過比我 我得兩粒

擺隻SR紅屬黛安入隊打兩次

其實幾勁

788課邊pack

瑪琳好正
clear左關之後個樣好好J

多謝巴打

水著

#EMOJI #O

有冇講幾時出

正呀屌

睇個勢又似係用30石換個D時裝黎,儲下石先

想睇高瑟著比堅尼

gay test

想睇蟲女著

痴撚線架您地冇野阿麻

係我就睇公主啦

我想睇團長著多D

好似係班條囡著比堅尼

打pvp佢係咪會減你爆率？
我隻幣班 玩爆傷打pvp好似冇爆過咁制
本身已經冇得谷戰力 仲要俾人nerf

一般定上級先

一般

一般唔計裝喎

等我仲為左打pvp係咁刷裝升

一般打上金1咪可以打上級

綠團你地用攻定血 好難選

一般你62%爆、你要減咗人哋嘅爆耐性27％、真正爆機率得35％

上級 金5 冇打過會唔會拎到獎勵?

聽啲巴打好似話係血防 因為本身綠團高攻

大家姐

我發現打呢啲pvp 用個個10%戰力個個會好好用一野扲個首回黎打

唔係佢條女黎

係咪神速同班合技個條囡？

係 但唔係佢條女

灰魔 ex 紅妖 綠團 幣高 咁？
同埋pvp點組最好

灰魔EX唔洗諗啦 打唔贏架啦
PVP而家你咁都得啦

射咗二百幾石抽到紅妖以為有得打ex

紅妖pvp勁

可以點砌

我覺4完 用幣班 幣高 藍金 綠團都得5成勝率

咁我右邊應該副屬用爆率定爆傷

6/28（週五）維護信息
2019-06-27
感謝您一直玩“七大罪 - 光明與黑暗之戰 - ”。
“七宗罪 - 光明與黑暗之戰 - ”

維護時間為6月28日星期五14:00。
對於給您帶來的不便，我們深表歉意，但感謝您的理解與合作。

■維修期
2019年6月28日（星期五）14：00-17：00（預定）

※詳情將在官方網站公告中公佈。

■注意事項
※在維護期間無法玩遊戲。
※請在開始數據保護維護之前完成遊戲。
※維護開始後遊戲將終止。
※請注意，即使因維護開始而終止，也無法補償消費AP，遊戲進度等。
※如果在維修之前使用SP地牢（Sorgales寨）[金地牢鑰匙]，維修期間的時間將結束，並且開放僅1小時，包括維修時間。在開始維護之前，請注意使用[金地牢鑰匙]。
※根據情況可能改變維修內容以及實施期間。我們會在更改時在官方網站和官方Twitter上通知您。
※我們建議協調帳戶保護帳戶。（關於帳戶協調）
※維護後，您需要在商店更新應用程序。請在穩定的通信環境中更新，例如Wi-Fi。

請繼續關注“Grakuro”。

“Gurakuro”管理團隊

出幣團nerf幣班 有冇巴打諗過pvp點切隊

頂 聽日放假

水著
但無講幾時出

我諗係雙妖加幣高，玩石化同控必殺珠

buff 開場兩招 追住班打 打唔死都控到

對面唔交補血準備2 turn kill

佢一死幣班就輸得

針對隻班你可以成場渣住佢個春袋打

我咁樣打唔贏 係咪因為啲嘢升唔夠

邊關嚟

覺5咪上到

72話 第二關草地

諗起都爽

到而家重係得12支5星生命水
有排都未覺倒一隻6lv

屌佢老團 on9牌 又輸比垃圾金5

終於過左第72話

係咪有第4個公會入？

冇人開喎好似

巴打你開啦

開左
LIHKG4

有綠團 建議5幣換邊隻好

隻藍威寶可以覺5了

來黎個隻係魔神團長 再之後應該係瑪琳

綠團 紅班 王女 過唔到
勁易卡技

Requested

72尾關？

仲係尾2
班一卡等於死

想問下依家隻SSR王女係咪一定要追?
抽左兩次保底都唔中呀

我覺得幣高都幾重要 可以換咗先

唔一定

贏左個鑽3加28分

唔係喎 自膠 過咗無得換 當我無講過

金5上級pvp 一場都唔打有冇每週獎勵？ 掉轉如果輸一場會唔會冇左上級？

一般金5 不停2000至2060上上落落 勁多時裝佬兩隻70

屌 點上鑽 唔係真係要全裝覺醒3-5呀

去到邊？

金2金1 又上又落

又上返金1

申請左

尾關點打？

全緣過 一係搵2隻紅色入去等隻王唔打緣團 等最後3LV反死隻王

我用藍金 紅班 綠團 幣高

招大神carry肥仔ex

ID 448971202

呢個時間PVP上級好多架仔金5

係咪有位手足叫幸運星申請左
我錯手撳左隔離你再申請多次

你團長大有暈，就唔洗浪費個石化

用咩裝

收到
btw 巴打你係咪24小時都on

差唔多

錢關

其實都係血防 爭取時間俾綠團打大技同儲反擊

之後打EX可能要攻先夠力

巴打，申左4團

Game名 bobo

多人到可以開4團

但呢度愈黎愈少人講野

邊到有得睇活動成就 中文翻譯，有幾過 過唔到
btw 過左73了，感動世人

繼續係到講啦

點解我幾次排到鑽1

邊有外掛 我要開掛上鑽

應該以後唔洗再打

巴哈有

Game+mod大把外掛

好嬲 爆左8石諗住上鑽都係落返金2 想放AC了 有冇巴打想收AC

$1

1$

心有靈犀

M記25蚊餐換

好似7仔有免費雞脾刷，刷幾隻同佢換

M記25蚊餐加大換

D垃圾架仔靠先手贏仲好意思send個個叫人出招個sticker

我就由得佢地串，佢輸咗就笑下算

好撚on9比我秒完隻幣班唔出聲

好撚ON9真係 我又上返金1

我一般跌到落金2
冇心機打

應該用咩角過？
打左一百次都有，次次扣到一半血就byebye

新手求教，刷裝有無咩技巧?定不斷打等運到?

泳裝神速

圖呢

試下轉石抽果隻王女

聽日唔好比我見到你抽中呀

仲卡尾2關, 無綠團 幣高...
雷帝 紅班 王女太難磨, 太睇牌運

搞唔點

仲有冇其他抽？

好似仲有一隻

哪有石

用哂黎刷副屬
王女開始就無點播過

我諗打魔團都有優勢
佢差不多夠5必殺珠你減一減佢都好煩
攪得你紅妖你隻幣高又差不多儲夠必殺
一開大又無3珠
中間重有藍金幫手封下
其實都係一個幾好既組合

依加玩到有少少樽頸

衝下裝同覺醒先

肥仔已經無人肯打搞到自己單刷

卡主線定點？

卡PVP

我都卡緊

Pvp 場場一樣隊 睇先手卡運 Ssr裝又冇石升 覺6堆杯打到嘔都未合到1個 戰力唔上唔落

你戰力幾多

10萬

仲有2千就到11萬 垃圾pvp

重有好多空間升 覺6反而唔急
刷副屬 升C裝 升絆角 刷魔神 超進

新豬抽爆

我都係 但卡戰

歡迎各位邀我打紅魔 極需要覺醒石

邀你都唔打嘅

有時可能刷緊野 或者唔係度 SKIP咗
街場邀我都會秒入

新手想問應該升邊隻先 如果遲啲拎左藍金洗唔洗換

同kk巴打過1次 清得快到

新服裝 聽日維護完出

主線打到57就唔夠戰力打
戰力去到73000左右 呢個時候係唔係應該刷覺醒素材慢慢谷上8萬左右?
覺醒石唔多升唔到幾多件裝

有無人同我一樣抽左好多次都仲未中王女

綠團 藍威寶
藍金主線拎左仲換黎做咩

等佢落左pool先換啦
我完全唔覺佢值得all in...

副屬係咪覺醒裝

屌買左依家個啲

KK巴隻威壓點解咁大力 明明得60lv

我吊公主阿

我想講PVP D人用SR王女做後備 每回合補血都幾煩

我谷到暴傷有250%

而家個個都放佢多過綠團

豬先係重點

想問升銀要有咩隊員係穩升
點解銅牌啲人啲角都65 lv
係咪玩錯game

遠巴都係雙幣+藍金 sub綠團打上去?
係既我諗緊好唔好爆石打上去

佢呢堆係當新卡咁抽? 定係直接用石解鎖裝備

我係
我既打法7成係靠幣班3星卡秒

勝率高就爆石打啦 獎勵唔差

聽日啪石上

你食開+攻定+hp?

通常係戰力
黎緊可能試下加HP

雙幣 藍金 sub sr王女

你而家係邊區

紅肥仔ex
750061528

KK

依區其實係唔係叫白金

有冇裝睇下

金牌5真係白痴架喎 幣班3星aoe完先再偷攻防

幣高血防 全ssr 2件覺二
藍金攻防 4ssr 2c覺五
幣班攻防 全ssr
綠團血防 3ssr 3c覺五

巴打隻藍威大力到

幣班全SSR冇覺醒? 點解可以咁高攻

藍威打肥仔係一流
必定暴擊 谷爆暴傷同攻擊就得

有 唔記得打
手覺三 戒指覺二
副屬+攻

未試過打咁快

無人邀

邊到刷咁多5星覺醒石

紅色任loop

大楷kk (KK) 係咪遠巴分身

無分身呀

有冇覺6

全覺5 70lv
綠團 65lv

你試下分解哂D SSR同SR裝就會有
我都係ALL IN哂

邀左你

我係咪要走場

等你上左去先再打 驚撞到你

冇搞d裝 幣班7000攻都未有

我仲未拎到啊 我意思係有左藍金之後
三個位 換邊隻落場
綠團 玉女 藍威

應該用邊隻打72關 第一關都過唔到係咪要升女巨人 求解答

我成日一次過邀但等勁耐都無人

唔洗我一次過邀哂咁多個其實手快有手慢無

功效唔同 4隻都要升

pvp其實應該點排，我神速黛安金威壓咁出，係咁比人sm

再嚟紅肥仔ex
750061528

咁樣打唔打到灰魔未打過唔識組

團3有無巴打未簽到呀！差一個呀

綠團幣高藍金

夠呀，幣高 藍金 綠團 打hard

sub 可以放咩

又要捉鬼

第一關係打咩，已經唔記得

湯巴打肥仔EX?

auto出牌係咪快左

有無人覺得有時PVP對面係NPC 唔係真人

草巴你設定有無skip必殺

點解咁講

官網有更新內容了
大家準備好魔法卡

放神速囉一係
但正常你淨升綠團技 打反擊 sub都無咩機會出場

出牌好似平時AUTO既節奏

繼續無課

■アップデート内容
1)常時開催ガチャのラインナップ追加
・常時開催ガチャに[SR 〈豚の帽子〉亭 看板娘 エリザベス]追加
・常時開催ガチャに[SSR 【リオネス】王女 エリザベス]追加
※エリザベス2種が追加される常時開催ガチャの対象:[キャラガチャ]、[SSR確定ガチャ]、[SR～SSR確定ガチャ]、[ガールズガチャ]

真係快手

改名都要等24小時

泡菜仔

補link

勁多野改

[灰色の魔神]の特殊戦技[デバフ無効化]の削除

無，唔記得SET

嘩屌SSR卷都有

屌 岩岩先課完SSR卷同抽左普通pool個保底

好彩未課

王女變公廁了

改番了
殲滅戦のエネミー情報にて、有利種族が[人間族]になっているテキストを[妖精族]に修正

EX應該都係有

姐係送ssr卷？

仆街都唔知更幾多mb了聽日係街好難更到

呢間廠 玩過kof就知 普通pool會入ssr必中

有無團join

隻完美幾垃圾下
同2年前隻天2革命冇得比

kof唔好提
玩到佢出打分排rank已經棄咗

Kof要重課先有保底必中

有公會任

・ゴウセル武器コスチューム5種追加
武器コスチューム:[UR ツインロングボウ]、[SSR シャイニングダブルスピア]、[SSR 双弓ハーリット]、[SR ツインデスウェッジ]、[SR ダブルハンティングボウ]
高瑟追加時裝 課長戰力UP

隻game唔係有愛 其實用死2隻就夠打
我重記得自己用95定96京打全場

我想問下上級pvp連2000分都無會唔會影響一般個排名…實在難打到嘔…

放得落手機都預咗變垃圾
唔重課唔洗玩

分開計

見到堆架仔谷到藍金成十萬血心郁郁想轉翻血防

咁我每星期拎30石算
上級再打都係晒電

更新完公會可以睇到團員最後上線時間

聽有冇簽到就差唔多

遲啲計貢獻度，簽到呢啲wfc啦

記得係咁刷魔神捐角

學

賣Q哂
估佢唔倒

3團既各位快啲入telegram啦

申請左4團

now差尾果兩關 火屬魔化人 借fd綠團直接比人兩下普攻秒 又抽唔到好野都唔知點好

收到團長！已入！

尾2嗰關有得借fd咩

差啲賣鳩晒

呢句好熟

搞掂

EX?

三組先得百幾萬，所以無賣到，好彩

有啊 應該係最尾先冇 我個陣係咪唔夠打住諗住今晚換面具佬同下星期換翻隻魔團加強下戰力 ...

真係佩服堆架仔

唔知會唔會加上限呢

係咪值得換

無瑪琳既快d換冰騎

遠巴唔好嚇我

我掛住睇電腦 有D亂出 唔好意思

無課都咁多光暗,歐洲人

.gun

有光暗咩七大罪

唔緊要啦都過到

佢入咗隻紅色鐵頭唔知邊隻黎

佢主打緣金加攻，升技lvl到3，一下打十幾萬

我就藍金，神速，緣團

入P2一回合殺咗佢全部人出大技

SR雷帝黎加攻

E7

係，加完攻之後P2一回合搞掂

要咁樣組隊打好煩

請問現時升邊隻上UR會比較好？

光暗抽1隻神秘抽2隻啫都係
今次隻暗臭閪都無中

分享歐氣

王女

成個禮拜無出過啦
利申：平時唔刷

係咪有3團tg grp忙左成日而家先開驚

sor爬到文了

原來會修改咁多野聽日

灰魔神修改完之後應該會易打咗，不過會變一開始飛行mode

買買買

4團仲有冇人入? 仲有一半先full

卡左喺72最尾隻boss

24小時後先join 到

肥仔ex有冇人打
260043593

無新角 可以休息

湯丸巴刷咩儲到咁多錢

不停入人哋EX同H場，會出錢箱
同3個時間嘅錢關打齊

跟住應該升邊隻ur好

唔係要自己開場先會出錢箱架咩長知識了

威壓啦

Sor啱先爆位再加過

見有巴打話 用血裝同防裝，但點解唔用攻擊裝？角色技能都係攻擊力%咁去

我會練SR豬女唔練威壓

留SSR資源比幣角

死人無輸出
你講邊隻角先 唔同嫁WOR

Sor，我鳩up錯

ID：湯丸

終於3500分BO3了
連續2場後手 CLS
夜晚好多高戰
聽朝先打算

即係聽日得新服裝，無新角抽？

睇唔到

唔駛sor
btw想問下巴打們會唔會用金幣換威壓番黎升技

係
呢次好似有套裝set咁買

我自己max技威壓
感覺唔係太需要

如果你要max金幣角 建議豪仔

我呢啲嘢建唔建議換幣團 SR豬女意思係最後果關送果隻？

巴打望多次，我見申請中

移動型酒場 個隻
團長未必需要換
你可以等多轉 下下周應該瑪林了

卡緊尾2關

max技咁癲
暴風真係有咁勁?

一波爆炸流 打大絕

豪仔係講SR? 我仲以為係SSR.
咁係貴族定王國新星果隻?

唔該巴打
btw你紅豬好高傷

不過都係而家版本問題 佢紅屬+被動令佢偏坦
食住幣班為主既隊
max佢大絕合技好似680%全體傷 夠高攻可以秒哂全場
但幣高可以封到佢出唔到招
可以卡你手牌

謝冬巴
我隻已經係廢豬嚟

BO3 我要上鑽

屌 最後一場打鑽4 贏埋 仲唔比我升到

想問吸血係pvp 係咪無效？ 我隻綠團用攻同吸血， pvp 好似唔見佢吸好多或者冇吸， 平時冇血反撃一野吸滿

一般PVP=空裝

我用緊瑪林 幣高 伊利沙伯

即係其實全部裝都唔計？ fuck, 我仲扔晒d 錢整裝。 早知整覺醒超進化

一般唔計上級計(好似係)

瑪林倍率高攻可以用攻防
幣高support用血防
王女唔知你邊隻 一般攻防

藍金 綠王女 紅馬林 神速 點出裝 紅班藍班有無用 同埋 紅雷帝

你地就好 早玩果d 食正素材加倍活動， 我e家超覺打書勁辛苦

仲有冇團有位 打埋個72就入得

加好友
653712708

4團有位

升用絆角色，戰力會唔會更

更高

常駐pool抽到80%,一陣更新之後王女入返常駐pool,博一博先

想問下神速 同藍金 應該著咩裝

我會攻防 血防

岩岩申請左4團
名:卜二一

咁既情況下大家會絆邊隻SR?
你當我會升SR必殺技所以唔絆SSR

1. 唔睇附加能力 一定絆有合體技
2. 睇附加能力, 假設第一比第三好 所以無合體技都絆第一

岩岩轉新ac玩 有無人加好友
暫時一個fd都無

802819270

加咗

合技行先
升SR有合技個隻

升地紅SR diane 畀綠團

又儲夠5個幣

留左100石

想問各位巴打 入騎士團洗唔洗做登記
申請左LIHKG4 無人理

瑪林應該會好正

頭先打場pvp
對面 奶金 紅妖 幣高 sub 瑪琳
畀人控到傻

R 升到SSR 都係加得幾十
中伏

呢d 真係要靠儲技 一波流 打死1隻先 煩過閪

我都升左

其實有數得計 絆角數值淨係加5%
你升必殺反而加重多 因為會加多1%

同埋盡量揀D會加攻血防既絆角

點樣先知佢係會加攻血防巴絆角？

我見有人啲巴打升左紅威寶做ur 有用嗎？勁唔勁？

升兩隻到ur60要好多支水，卡左係46話

之前打肥魔神用佢夾紅黛封死魔神
有咗幣高,紅妖,瑪琳之後 基本上石化冰唔會斷
寧願出藍威寶好過

都係直接係編隊度睇
未必每個角都有

仆街，想問下囚人班係咪可以抽返黎，未將佢升必殺就用晒d幣

其實必殺無必要升

新手求方向
洗唔洗重刷同重點升邊隻?
有3個SSR幣,係唔係要留起換角?
要換咩角?
唔該晒巴打們

第一次lm 團3full 會唔會開團4

新手上路求教。。應該主推高瑟同邊兩隻較好？

好似一早開左

好似有人開左

想問2 團有無tg group ?

主線會送隻藍奶金，必練，石化+解Debuff+回血
另外囚人紅班同藍團係主線必升UR 60，所以早升唔使煩
因為你個陣無咩值得升

睇怕我都係要重刷。。。

有王女有綠團仲重乜
仲要有3 SSR幣
目前幣角推薦4隻，因為除咗換之外無其他方法入手
幣團長 幣高瑟 幣班 幣瑪琳
下一輪會係幣團長，一個星期轉一次

有冇話維護到幾點

當開skin

姐係升絆角嘅必殺？

1-3

明白 所以幣留黎換角唔洗升技?
我應該升邊幾隻先?

咁要留嚟換角定升技就睇巴打你個人選擇啦
始終魚與熊掌不可兼得嘛
你要升技就要放棄換幣角，當然如果你夠歐嘅，換角+升技同時進行都無問題嘅
目前嚟講幣角係較一般抽嘅角強
但同時抽嘅角又有可以剋到幣角嘅角色
所以平衡其實做得唔錯
雖然依家一街都係幣角
升綠團、王女、高瑟
藍團同囚人班就之後主線必升UR 60
如果你唔想用經水谷佢哋上去咪放後備位慢慢吸上去

預定4點香港時間

多謝你呀巴打

唔係課長唔好升ssr技

4點準備

係 所以最好係用SR角做絆角
絆角數值加成係 絆角攻防血既5%加落主力
每升1LV必殺就多1% 最多10%

簡單黎講就係絆角有2萬戰 10%就加2000戰

我而家先知

有用既絆角就盡量留金幣
你升滿一隻就差唔多加1千戰

會唔會考慮淘個ac

綠班 係咪比 幣班唔實用？

我重刷好過。。。

淘寶幾十蚊買到 要咩都有
我岩岩先買左
綠團 神速 雷帝 王女 100蚊人仔

今期隻銀幣sr 係咪無得抽
有無人會換黎玩下

25$都有啦淘完人生winner

咁都比你搵到
淘完爽過打飛機

修正完先知…而家幣班同神一樣

淘過2次，第一個黑仔到po，依家玩果個0課都換到高瑟加差幾隻ssr全圖鑑

幾時玩得？

打PVP見到幣班真係喊出黎 早排抽到綠班仲搞到鬼咁開心

好似係香港4點鐘

最緊要開局好 就算齊Ssr都無咁多料升

要返屋企先更新到

屌 岩岩係公司更新完開game
竟然自動變左有聲 全公司都聽到

叻度媽bu lu

玩得？

我都係起碼6點

咪就係呢句 熄都熄唔切

■メンテナンス実施期間
2019年6月28日(金)14:00 ～ 17:00(予定)

可能有同事過嚟相認呢

老闆係度 個個都聽到扮無事

頂，睇字都覺得好老尷

自己都扮無事 繼續做野

可能佢地都玩緊

我都係練綠班，非洲人留返d幤，幤班幤高我都冇換

幣團會唔會換？

幤班唔換都還好, 但係幤高好勁WO
幣團反而評價一般般

轉左個帳去香港係咪隊要轉番日本先更新到...

幣高都唔換
有主線高同藍高
幣高唔使再買衫

準唔準時開到SER呢

應該得,仲要DL多392MB

準時，可以入驚更新了

好快啫
啲原畫真係靚

開波

本身淨係睇動畫,為左隻game我頭先開始追漫畫,打完十誡之後追,依家睇到247回

50石 屌你咩

就快講亞瑟

50石 cls

正

已捐50角

隻GAME真係好撚用心做, 個個星期都有活動, 又唔係淨係抽角, 有D衫可以J下

如果淘綠團 王女 藍威係咪最好？

活動會送一套泳裝

綠團 王女 綠瘦金 新妖精 瑪琳

點拎呀巴打
咁唔買了, 谷撚左150石諗住屌3套

唔係武器咩？

咁我睇錯左
Sor

如果揀四隻呢 藍威唔要？

溫馨提示

唔著裝備成就可以借好友隻嚟打
好友嗰隻著咗裝都唔計的
之後自己放啲無裝嘅雜魚落去

我會唔要

下下除裝都要畀錢諗緊官方應該唔會咁閪掛
其實可以借好友嗰隻

如果無王女係咪唔太好 SR果隻代唔代替到

normal灰魔得返一條血

呢隻game都出season pass
hawk pass

課佢老味

無睇更新 個PASS有咩用

好似其他驚 做任升level 送野比你

唔課啦, 人地啲pass
升到爆lv 會送下季pass
睇咗佢啲獎勵都唔送, 仲要一個月咁短
即係個個月課960yen俾佢

睇更新

送2個武器時裝

咁比起就咁課石抵嘅
又多素材, 又有武器時裝, 又石, 又抽卷

岩岩先留意到,金幣換角有得睇埋之後出d咩角換

同問...轉左都更唔到

更新左咁多野 要肝幾日

有冇人知D任要做咩

「百年海辺の秘密」任務列表：
① 通關活動關卡15次
② 最終關卡通關
③ 反擊技能成功3次後通關
④ 利用出血效果擊殺敵人 ( 用出血效果殺 )
⑤ 使用合技兩次
⑥ 使用只含UR角色的隊伍通關 ( 絆角除外 )
⑦ 無裝備通關 ( 絆角除外 )
⑧ 使用只含女性角色的隊伍通關 ( 絆角除外 )

邊度有得睇翻譯？

一次過更新咁大量野，都唔知做得邊樣

我見FB有個呢隻GAME既PAGE

過哂D任, 打哂D石先

其實瑪琳定妖精先係大獎？

好撚多野要做 BOSS戰都未打

個pass好似好抵買

買左pass，但唔知玩咩

又可以用曬堆ap水

有無巴打知咩事
之前轉左地區去香港 依家轉返就咁

加高瑟係咪開得局？

買高瑟武器好似好搵笨，平時都show唔到既

重刷

真？

自已都有答案,仲問

真心新手。。。唔知開唔開好

開得啦, 今日更新完連好麻煩個關主線都可以選好友. 唔洗有綠團都開得

你係咪轉過地區去香港 之後再課金 如果係既話 個account 會gg

唔關事 轉返日本再更新就得 用咗幾年

一係收淘寶, 一係直接開算
2SSR 起手其實好少
超級歐洲人2個10連開局係咁..

我都係咁就轉香港課金 頭先更新就咁轉返日本 冇輸喎

係咪應該換魔神團

唔知點解轉返去日本就咁 之後再login過又變返香港
係咪啲地址唔得

魔神瑪琳換晒佢

我見其他巴打都係咁嘅

第1張無保底4SSR 仲要4隻都正CLS

開大有幾秒睇下嘅